屯門公園比tips問題

=我地 =廢老 =大媽雞

：我地係開心！無人比過tips啊！

：但是上哂電視拍晒片

：係拒地屈禾！

：（引導佢哋）會唔會係你地跌咗錢佢哋執到炸

：咪就係囉！咪就係咁囉！冇人俾貼士佢哋！

：哦你仆街啦！拾遺不報係盜竊罪！最多坐10年！

：

順水吹下，有冇方法一定屌得贏佢哋，集思廣益

大媽雞落地獄

有無認真D既方法？

比下意見 一陣間就要大戰

利是封入面入乜都得？

d廢老同雞點會咁有條理同你一人一句係度講經
ff完好醒喇

建議帶d冥通銀行銀紙俾大媽

都話係吹水 等你哋俾啲絕招我哋 屌7佢地

咩形式打賞都唔得 利是會有排嘈

我入張符去派得唔得？

陰司紙會好D

紅紙寫財神兩隻字

要令到佢地覺得唔受歡迎